今舖真係支爆，俾大家感受下

準備好支爆未

講佐十幾年啦 好耐之前大躍進 大饑荒死幾千萬人都唔爆

不如今次期待下？

推一推俾大家爽下

有d假

今次點同，今次美國都想支爆

當務之急係要諗點支爆得嚟
香港唔跟住爆

唔反抗支共嘅惡果
自己承擔

港豬一樣
仲唔反抗港共就等攬炒

係呀我都覺有啲假
實際情況應該再壯烈啲

死幾多人都唔係問題, D人唔反抗就冇撚用

啲人死哂嘅話，中共仲存唔存在呢？

以前個個都一窮二白緊係唔怕大飢荒，宜家人人都有啲資產嘅時候就好難再過返食樹皮嘅日子啦

留名等睇淋病賊婆又用血濃於水用香港人錢夾硬捐俾大陸人

要死好撚多, 1億都未必夠, 大陸不嬲都好多no stake既人

相信黨呀嘛
相信到底喇
你他媽是不是想搞獨立

習曱甴話中蟈人要準備食一年草, 而家真係應哂

你覺得今次加埋饑荒淨係食一億？
可以召喚Thanos了

通常過年都會囤定啲嘢食過年
同埋大陸咁多農村
城市啲嘢又俾人掃哂咁滯
宜家先封咗半個月
邊有咁快餓死

平民喺唔會影響到支爆
零件嚟咋

啱啊

D雞賣唔出都唔放生，寧願活埋，仆街到

我準備好了

再有大型天災，支共就真係進入倒數

如果佢放生又有禽流感

香港唔爆點清算果班人呀

有冇咁天真呀你，你呢d 叫又食又拎

香港係救命草，香港唔爆，支那點沉入水底呀

老老豆豆，今時今日我想睇黑警死多過支那人死

放生又係生態災難嚟成個生態更加爛，想爆快d 的確可以一試

日日等個天跌落嚟打飛機，不如做嘢光復香港啦

有排都唔會爆..... 因為有支那奴隸基因

到底幾時爆

如果十二月嘅時候有公佈，情況會差好遠，怪就怪政府

你都on9，香港如果爆咗，我哋就同新疆無分別
到時就任人魚肉

最好嘅方案就係保全香港而同時由大陸嗰度切割出嚟，獨立嗰陣都多啲牙力
最差嘅方案係港爆

中國一爆，台灣都準備拜拜了， 班台狗一定陪葬

今次有啲唔同嘅係全世界都想佢死

邊有人估到支爆講咁耐唔黎
話黎就黎
真係「眾裡尋他千百度，那人卻在，燈火闌珊處。」

上帝之手

想睇啲支那土豪食樹皮

貼多d呢d 好鼓舞士氣
感覺香港人就快贏

係宇宙級難題！

例如?

冇一個工業國可能停工半年！三個月都冇可能！！！
大部份下游工廠必定全滅

事實係人地支那抗爭起上黎，勇武過香港好多

驚閪咩，支那狗食狗都可以頂三年
隔離開部機印銀紙又可以買美帝野，又贏

一日未爆 一日都唔想打哩啲飛機

其實依家都無人覺得真係會支爆
同蘇聯解體前一樣

笑還笑，支那遲啲飢荒我哋一定會被波及，最好準備下

雜種以一人之力敗哂成個國
都係曠古奇聞

人哋投咗比蔡英文，美軍軍備訂單都有埋，有美國佬照住啦
傻仔

Agger
宜家要囤定糧同必需藥品

我返公司都無野買 其實香港貿易界 都會仆街好一陣
哈 哈 哈

支共根本唔想太多人口
咁就可以達成滅貧同將支那進入小康

依啲只係微博發文抱怨嘅生物
唔會反抗都唔再向上流
好明顯唔係佢想要嘅嘢
集體滅絕可能仲好

情況未夠差 要再差d先有機會支爆

太天真正 最多只會有先後 港無得唔爆
香港 金融 貿易 物流 都好多係北水
佢呢種爆 實燒到香港 一半人以上
係無得避㗎

雖然應該未咁快爆 但睇完心情幾好

同意, 難聽啲講香港唔死,中共不死。

權威性人格

如果爆完之後重整香港經濟生態呢？
睇嘢唔可以淨係睇一個時間點，要睇一個時期
同埋我信香港人一定有能力度過

攬炒

個個都寧願坑左啲食糧都唔願平，遲下又要呻饑荒

攬炒的奧義 就係要支爆

係禽流感要殺家禽

This time is different 論調好似係更濫既野黎
仲濫過支爆

真，依個係重點
一日到黑等救世主
亦都冇其他黨派有任何執政意志
腐爛到臭唔怨得人

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

已pin
大家幫手推同正評

咪撚打飛機啦 鋪鋪都話爆啦

話支爆既人你地太低估中國人
中共百病纏身都奴役到中國人70年
今時今日支那開始話六四係殺得好 仲支爆? 反而疫症過後更容易維穩就真

要有信心

第一次咁接近支爆

仲要買2000億
我d正股都放撚晒
準備買佢跌

同買大細一樣
今次佢哋仲有饑荒同貿易戰條數
我今次買佢爆

連登仔係僅次支那人之後第二鍾意打飛機既群體

真

啲相全部都係殘體字
唔想睇好傷眼

成日打飛機真係好撚戇鳩

如果你2010年起舖舖有人提支爆都咁買應該破左產

練既係咩技能

經濟物質上支爆係不可避免
上年年尾輸貿易戰
今年年頭一鋪支肺
第一季係可以當冇生產，唔使做，
如果北上廣深照開工，結果又本地傳染，今年分分鐘係白做

牆內人日日肉身衝塔，控評都嚟唔切刪，
共青團，人民日報底下俾人屌到狗血淋
多少有衝擊到體制
捱唔過就原地支爆，捱得過將來都要有一次改革
就睇牆內人有冇呢個勇氣

由儉入奢易 由奢入儉難

爆就爆硬
睇幾時宣布

信政府啦
政府話
1：唔洗戴口罩
2：肺炎唔會人傳人
3：8個醫院人員造謠

For TLDR
就係商家佬諗住過年賺番筆，囤積咗大量蟹貨，蝕幾十個
仲有農民成年嘅收入就係靠今次，宜家等於白做
其他行業都差唔多

抗咩爭..
佢地只會跪住死
道德觀問題

王岐山黎

中国有十三億平民呀清

一榮俱榮

快d爆

宜家我覺得係暫時放寬少少俾佢哋屌下
叫疏導下民情
但屌嘅都係武漢政府
雜種依然唔屌得

以前啲唔反抗，係因為too many stakes
宜家都無嘢輸，唔反抗就死
咁就有機會啦

毒龍鑽 冰火七重天

諗起都爽

人口少佢地先可以解決土地資源教育經濟問題
對政府未必係壞事
係重大天災面前佢地向心力係會增加

已射

如果睇一個時期 香港衰亡 係必然的事
人才不足 土地不足
只有人多地少
你話今次死返百幾二百萬人就有再發展機會
Urbanisation , counter urbanisation , 再re-urbanisation
香港一直無得退 地理環境所限 我在城市唔掂 去鄉下都唔得呀
地無多到 人口減少唔到
根本不用發展

講到底成14億人真係痴撚線
4億先叫正常

所以係死幾多嘅問題
死10分之一，咁就當然係解決人口問題
死一半，就係成個國家GDP攔腰半斬

東莞將會再次興起

支爆都係平民小企仆街，有錢一早轉哂去澳美加，一爆就退休買樓買地啦

Me everyday

呢隻病毒真係有D怡到好處
老野死亡100%
小朋友年輕既分分鐘病完都唔知咩事

佢地係棄居保帥
屌地方政府從來係冇問題
你睇佢地以前既抗議燒狗屋燒政府大樓都唔會出軍
因為你動搖唔到體制
中國人嘅心態仍然都係地方官出事好皇帝就會換咗佢
幾千萬黨員
佢鏟晒成個湖北政府都冇問題

又唔可以咁講嘅
因為老人家本身有啲長期病，抵抗力又差
同埋宜家公佈個數又係假
分分鐘老人家同後生個rate差唔多

整個唐山大地震

支那或成最大贏家

14億龐大低端人口既質素唔係一年半載既肺炎改得到，睇下香港d窮人藍絲仲死撐，根本建制派d有錢佬都想封關，香港死番10萬8萬個賤民搞到飲食旅遊酒店地產全滅根本冇好處

黎緊好似話亞洲會有大地震

支爆嗰陣有槍嗰班真係大撚曬

工廠唔開唔運作果陣時
連鎖反應極大

巴打書法寫得好好？

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

我要真雙普選

嚟緊糧荒

一啲都唔好
係仰慕趙生手字

source?

所有嘢都好巧合

Share多篇文俾巴絲知道今次有幾大檸樂
如果呢間都爆嘅話
成個餐飲業無幾多間捱得住

入埋佢數

西貝係好出名既全國連鎖餐飲
都就黎冇糧出
你諗下其他中小企

養開既雞放生 會唔會揾唔到野食餓死 到時有啲雀食隻死雞肉 就

記得short支股

咪玩 你估放龜積功德分咩

最賺錢應該係戶主
仲有租收
唔怪得中國人係咁買鋪買樓都唔做實業

支爆令我好興奮

到時靠實力搶樓搶糧食人民幣已經廢紙

個時真係一窮二白
好多人仲一心向黨
依家有錢人走晒
窮人都係唔敢反抗黨

佢地寧願食樹皮都唔會打算推翻中共嫁啦

就算造反都打唔嬴中共

社保無錢比問題即刻解決晒
到時繼續印銀紙樓價升
搵後生搵外匯
繼續供養黨

有冇傳媒及出版嘅朋友
組織工會 全面罷工
【港人自救，全民防疫】行動
- 問卷 -

- - -
［港共不封關，全港冚家剷］香港傳媒及出版職工會-籌組中

又一個工會準備誕生啦
路過入黎幫手推個post 謝謝

常識欠奉

算啦

其他唔知係咪真嘅
淘寶好多鋪8號9號開始岀返貨啦
放緊假咋嘛
重災區都有啲人唔返工嘅

望穿秋水

呢啲死有撚用咩，佢哋食樹皮都唔會反政府架啦
要上層嗰啲爆先有用嘛

咪就係
一句攬炒就完？

諗下後路好過啦

最佳方案應該係強國各省獨自為政

咪傻啦
港爆係支爆嘅必然前奏
口講攬炒 但又想獨善其身

支爆個陣港爆無所謂
最緊要即刻召喚西方軍隊維持秩序

yes

好想睇下崩潰
城市點算
農村都話可以種下菜食
北上廣深裡面窮人點算

人只會想到自己

班仆街會唔會落黎搶糧

笑死

駐港解放軍或成起步點

Why not both

生產既出口唔到, 到時又變缺糧
一刀切全面休市, 今次中共玩完全靠維尼親自指揮

床技，蝗女真係好正

但仲捐錢？？

民主和人格嘅重要
面子工程只有自卑嘅政權先會做。

都係死低層嗰班，掌權嗰班冇事，但會走資到外國啦

賣不出的貨為何不自己食呢？

呢鋪仲唔全支那富貴

Push

立即

現金流一斷, 就

大躍進個陣美國仲想支爆啦

香港都係

仲要個時全中國都咁窮
想搶都冇野你搶
而家啲高官收埋幾多金磚金幣係屋企

廢国除外

我等到花兒也謝了

香港係支那既救命草
香港唔爆，中共永遠唔會爆

人人都損失幾十個

港爆先好囉
重新洗牌

聽都聽咗十幾年，今次最似樣

幾十年*

無可避免
資產轉移，輸少當贏

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

聽日三罷啊

加埋北京鼠疫,湖南H5N1
我第一次覺得天滅中共唔係口號

有冇聽過jit production

臨支爆前 7婆一定會不惜一切將香港同支那利益綁埋一齊去救支那
如果要獨善其身 唯有攞返香港主權

但要搞著佢地先會抗爭

規模太細有咩用

今次真係好接近支爆

唔會爆架

而且睇唔到支那境內有邊一飯係有執政意志可以上場

用雞黎做雞飼料

等於請啲牛食吉野家

其實大躍進果陣, D高官一樣係大魚大肉, 屋企大把錢
係民眾餓死姐

同埋D 民眾唔係唔想搶, 係佢地無能力搶
高官個個有軍警保護, 你一搶即啪

國光計劃

聽日全線開工.
不過可能死得仲快啵............

抗完疫先係真正難關
依家仲可以用全民抗疫黎轉移視線
疫情一過又要重新開始過生活果時先發現，身邊d工廠商店企業因為資金鏈斷裂，太耐開唔到工無曬訂單收曬皮
物價飛升，失業率暴增果時先係真正開心既時候

good

中華民國

人在做，天在看
大陸人嘅自卑以為可以操控個天
天外有天，行霸政最後都會被淘汰。

之前唔係話長江水壩變哂型，而家爆埋唔知會點

只要獨裁政權繼續執政（一黨獨大、隱藏疫情、封鎖消息），你們只會繼續不停受苦。

睇到都扯扯地

其實學校真係關鍵
你一復返課就肯定社區爆發
過萬學童返學放學逼巴士逼地鐵
仲要唔好唔記得香港有過千跨境學童，如果復課後果真係不堪設想
不了

無攬炒既決心你都係收皮喇

雞瘟+豬瘟+鼠疫

真攬炒, 一齊死

我真係覺得捱過會更加團結呢個國家不過微博上面就係維穩

講真真心佢地先係想死多d人

捐左都冇用 支那人性格會留俾啲達官貴人先 幾千年都冇變過

死一千萬人先再討論啦

藍絲廢老：抓緊大灣區發展機遇

見到呢個都幾心up
somehow嬲唔落啲賣橙既人

諗緊點支持返香港餐飲
係咪應該瘋狂call黃店外賣

H5N1 is coming to town............哈哈哈哈

快爆

今時唔同往日，而家資訊發達，加上各國都好高反共情緒，美國又帶頭反佢

同意
同埋宜家啲外賣app好似無邊間特別黃？

柒婆同佢老公

可能想做國家領導人

而家努力緊

當然

算啦
爆極都無事
好似我大陸D親戚
年年都話蝕錢
又起大屋都話借返黎
信都ON9

快D共產黨倒台

農村自己種
賣唔出咪醃咗佢自己食一年

死一億人反而仲易維穩

家陣大陸好多工廠 企業都搬走左

如果D人唔死, 就會多一堆失業大軍, 更容易造反

死左D人, 就小左一班失業人口

全民做雞嘅年代好快就會來臨

好快又可以上深圳唱平K

爆呀爆嘩爆呀！

同感，因為民智未開。如果發生在老一輩時代，早就反枱了

支 那是全世界唯一民智倒退既國家

春秋時代, 當時百花齊發, 臣子可以批評君主
秦始皇統一之後, 陳勝, 吳廣 都識因為惡法而 反抗

去到清朝, 已經個個做哂奴隸, 無飯食先會反抗

去到大躍進, 無飯食都唔識反抗

去到家陣, 無飯食, 仲會幫政權講好說話, 叫大家相信黨

好多家禽 疏果都冇得賣，點解武漢超市仲有咁多食物

武漢個個都唔敢出街買野, 自然多食物

相信, 香港人仲有大把出街買野, 食飯睇戲

呢層又唔驚喎, 支那人連病豬埋咗都可以掘返出嚟賣/食, 到真正無得食果陣你估會無人咁做

有血性嗰啲喺明朝都死撚哂啦
民國好唔容易有批
喺文革嗰陣都殺埋
都未見過有地方以殺精英為主

六四 殺埋最後一批

家陣中共想係香港再做多一次

殺D精英, 得番一班 奴隸/順民, 更容易統治

支那人自己有飯食有工開(其他人死關佢撚事)就唔會反
結論係 冇

過多一星期 湖北糧食開始見底 開始有人屯積居奇

再過一星期 無野食既人開始多 然後失控去有糧食既地方搶

然後過兩日 解放軍入城屠殺以控制場面

跟住個一星期 有親戚朋友既就會收到消息 終國各地開始出現恐慌 中共決定停哂一切非官方溝通網絡

外國人被禁錮 世界各國對終國作出投訴 牙爽出黎屌柒大家無同情心 站錯邊 終國唔會就此罷休

再過左一星期 屠城既解放軍開始出現病徵 領軍既死既死 逃走既逃走 士兵開始懷疑人生 點解自己死個陣唔係好似吳京咁型仔

又一個星期 中共召集各地解決軍再入一次疫區想鎮壓之前隊兵 可惜已經洗唔郁d將領 各地開始有叛亂發生 每個地方聯同飢餓既人民一齊自立為國 從此中原土地又再分裂

唔可以expect一班跪咗幾千年嘅人可以一次過企曬起身

全國上下齊人反共係無可能
係全國上下各懷鬼胎咁分裂獨立就易得多

中國既人既劣根性 就係自私

恭喜
賀喜
喜上加喜迎雙喜

以前都有陳勝, 吳廣, 李自成, 洪秀全

係中共建國之後, 支那人 先變奴隸
無飯食都唔反抗

班蝗都有錢但而家係有錢都無用

我比較期待而家成個國家個個都負債嘅情況下爆會點

哭能咗

全世界都想佢死？
但美國歐洲係咁捐wor
越南北韓都不遺餘力

關我撚事咩

而家對比以前係好咗同進步咗，所以d人先唔反抗。大陸文宣同洗腦係當今唯一地上最强產物，因此造就咗十億以上嘅愚民，想叫醒佢哋係绝對無可能

大陸人真係卑劣嘅民族，尤其係五十歲以上，大多做過紅衛兵。
大陸人做壞事唔會有愧疚，所以唔會有精神層面追求，亦好難形成正直人格。
來生誓做美軍滅支那。

ok

想中共死, 但唔係家陣

家陣中共死左, D支那人 會帶住病毒做難民 周圍走

至少等呢場疫病完左, 再消滅中共

如果改朝換代, 係唔係唔洗還債??

燈

儍啦…為黨補血，賣港昇官，刻不容緩!

當年民國食咗清朝啲債嚟換自己嘅國家信用
但中共就無恥到全部唔認數
就睇新政權係咪一樣咁流氓

相反, 後生一代已經睇穿晒

唔係講緊國債啦已經
啲卡數、按揭、企業貸款呢啲先難搞

唔係轉政權就解決到嘅野嚟

Foodpanda 有搵立場新聞落廣告

《天滅中共賦》

共黨臣民 作惡多端
外侵諸邦 內屠義士
黃禍所至 寸草不生
禍國殃民 血債累累
習妖維尼 逆天而行
自立為帝 天怒人怨
庚子伊始 天譴將臨
大仙報夢 國運已盡
共黨治下 必有七患
正月武肺 播毒中原
二月流感 飛禽盡亡
三月地震 血流成河
四月豬瘟 百物騰升
五月飢荒 易子而食
六月內戰 析骸而爨
七月水災 長江決堤
炎共將亡 水德當立
歲在庚子 天滅中共

其他地方好地地唔去死都要躝去支那

人在做，天在看
中共港共自己搞到天怒人怨

快

有, 果個地方叫柬埔寨
當年赤柬就係專殺D精英搞到宜家當地人最高學歷都係得高中水平要靠外國義工

以我對共產黨嘅理解，只要大陸head住你香港，包括錢，基建，所有所有嘅野，内部人民就愈自豪，咁對佢政權愈有利同鞏固。呢種自豪感亦可以抵消內部人民對共產黨嘅矛盾，自然人民歸順。共匪最怕就係民主，萬一俾香港打開咗呢個潘朵拉盒子的話，對佢哋來講係非常危險。但同時，面對當今世局，加上香港嘅特殊環境，共產黨暫時係無乜辦法處理，唯有靠黑警打壓止住血先。

問題係支那人係賤到邊個反共匪就篤灰拎著數呀

今次疫情過後，跟住來嘅就係全國性治安問題。賊人蒙面犯案，而條街又個個都蒙面。邊個係賊都分唔到。生活拮據，鋌而走險嘅人多左。大6公安效律差就唔使講。民怨累積，名地有零星反政府示威，共產黨照舊武力維穩。但吸收左香港人抗爭嘅經驗，部份內地示威者聯結起來爭取民主政制，推翻一黨專政。

最想睇班奶共偽人折墮

支爆
黨：全因疫情，黨帶你再起飛

如果中共轉政權, 一定會打仗, 好似敘利亞咁

到時D城市打到變廢墟, 呢D野仲存在??

wfc

titty entertainment開既點會同你搏命
小粉紅更加唔洗講

大躍進個陣美國係想蘇聯爆
有冇讀書

中蘇係1960年代先交惡美國對中國禁運你知唔知？

戰略儲備供給武漢先
成個支那只會每況愈下

講得啱，以前啲人好窮，但寧願餓死都冇反抗。而家啲人有錢，更加冇可能。

衹能等共匪自己發傻去攻打台灣，然後俾五眼滅國

只要香港一日唔封關就會離支爆又近一步
當全世界都封香港關咁就真係離支爆不遠鳥，就係我地要捱過呢段時間先

我地諗到又點？
有權做嘢咩？
定係等奇蹟，全港罷工

爆左先講啦，呢d 標題睇左好多年啦

一齊期待下

問題係台灣想唔想執支那爛攤子

14億比人洗左腦既生蕃

文宣好基本

睇完好舒服

非常同意

大躍進咪1960年代
之後咪文革囉

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

辛辛苦苦練幾個月 係咪練點做雞

殭屍五毛咁撚勤力

相信政府
年年有今日

怕咩
重有黨喎

大躍進撚係1960

大躍進，是1958年至1960年間發生中華人民共和國的一場社會生產運動，是試圖利用本土充裕勞動力和蓬勃的群眾熱情，在工業和農業上不切實際地增產（即「躍進」）的社會主義建設運動。從1960年冬開始，這場脫離實際的運動逐漸被當局叫停（wiki)

1970年代尼克遜訪華，中國入聯合國，中美先叫有蜜月期。唔識歷史個個串人唔識歷史

終於要爆，係支爆

我等緊

一旦演變成區域政治軍事危機
國際社會都要諗辦法解決問題
因為接壤嘅越南泰國俄羅斯哈薩克都會首當其衝
邊境難民係現兜兜嘅黃禍
軍閥唔知會唔會要脅日韓南海各國
影響區內國家安全

一旦國際社會決定要出手
無論以最接近中國嘅華語國家身份
或理論上擁有大陸主權嘅中華民國身份
台北其實都無得 say no
因為 say no 等如喺重大人道危機上唔參與區域國際事務
仲講咩要加入聯合國同外國建交